對唔住同多謝你

其實呢四年對你唔會只系同情，有啲時候都會有想要依靠你既感覺，雖然到最後我都冇，但我想要你知道呢一點，我同你經歷過既唔系咁無價值既回憶，而當中我既開心都並非全部虛假，多謝你為我帶黎過既呢一切。

我同你經歷過好多第一次，呢樣都系不變既事實，所以我好多謝你。

然後，我知道你有努力變好，有做運動，有識新朋友，有盡量做到應承我既事，多謝你。

所以，現在我想請你好好咁放低我，假如你已經做到，就當我系個自戀狂，自說自話然後咒罵我就好。如果呢點都做到，我會好高興，多謝你。

衷心希望你可以搵到幸福，過一個好既生活。假如下次再岀去行街時就企番後面，畢竟我已經冇資格去保護你，所以只求你每一次安全。

最後，請原諒我既自私傷害左你，傷得你好深，對唔住。

唔洗唔該

身同感受

放心 我一定會好幸福
不過我想你有報應